狗會開盤利物浦來季奪冠4.25倍成大熱！阿仙奴1賠15成大冷

曼城 1.55
利物浦 4.25
曼聯 6.00
熱刺10.00
車路士10.00
阿仙奴 15.00

4.25都叫大熱，曼城叫咩?

阿仙奴15都叫冷, 咁卡迪夫城叫咩?

最熱

除左曼城全部買10蚊先

1.55次熱

捐錢

未開季曼城已經1.55

睇好狼隊贏
買左$10000

大熱 像精液狂熱

G持

1.55 拎撚硬咩

牙bee ,我買阿森納 爆冷先

阿狗一向垃圾
根本1賠100都差不多

1賠999999999都無影響啦
反正無可能既事

沙漠般的熱力

未開季就1.55
好撚癲喎個賠率

首期不是夢

赤道狂熱

敢不如買卡迪夫城啦OX子

陪跑分子